耳機同耳筒有咩分別？

見有人開post話以前啲人係叫耳筒
但係我細細個未有3.5mm個時都係叫緊耳機
咁多年黎都覺得
耳機係入耳式
耳筒係蓋耳式
但係我有個fd咁岩同我調轉
覺得叫耳機係蓋耳個種
耳筒係入耳式

耳筒係蓋耳
耳筒係入耳

同埋討論下耳機係咪細細個就有人講
我個年代係walkman已經叫緊耳機

耳筒=種類，當中有好多分類

耳機=蝗語

正解

耳機